<div align="center"><h1><b>Programa de Formação</b></h1>
<img src="https://aztecweb.net/packages/uploads/2020/06/logo_header.svg" width="90"></div>

Olá, queremos te desejar boas-vindas ao teste do programa de formação da Aztec. 
Aqui, neste arquivo, você encontrará informações importantes sobre o projeto.


## Objetivo do projeto
O projeto consiste na criação do seu próprio site. Este site será sua vitrine na internet. Nele você falará sobre a pessoa profissional que você é, suas competências e também fazer publicações através de um blog. Apesar do projeto ser um teste, ficaremos muito felizes se ele for mantido após sua finalização. 

Neste teste não estaremos avaliando sua capacidade técnica, mas seu engajamento com o programa. Queremos que as pessoas participantes da nossa comunidade estejam num momento de adquirir conhecimento e dispostas a dedicar tempo ao nosso programa.

<div align="center"><h2><b>Sitemap</b></h2>
<img src="https://i.imgur.com/7DG5hqA.png"></div>

## Organização do projeto
As tarefas que precisam ser realizadas estão organizadas em issues que podem ser visualizadas utilizando o menu lateral, na opção `Issues`.

O projeto também contém um [quadro Kanban](https://kanbanize.com/pt/recursos-kanban/primeiros-passos/o-que-e-quadro-kanban#:~:text=Um%20Quadro%20Kanban%20%C3%A9%20uma,componentes%20chave%20do%20m%C3%A9todo%20Kanban.&text=Quando%20uma%20tarefa%20entra%20no,de%20quadro%20de%20tarefas%20Kanban.) para você poder visualizar e se organizar com andamento das tarefas. Esse quadro pode ser acessado também pelo menu de `Issues`.

<div align="center"><img src="https://i.imgur.com/MWvvp6h.png"></div>

Nesse quadro, existem as etiquetas **TODO**, **DOING** e **DONE**. 

- A etiqueta **TODO** significa que a tarefa está para ser executada e ainda não foi iniciada.

- Já a etiqueta **DOING** significa que a tarefa já foi iniciada e está em execução, porém ainda não foi terminada.

- E por fim, a etiqueta **DONE** significa que a tarefa já foi executada e concluída.

Para mover uma tarefa entre os quadros pode ser feito via interface, acessando a opção `Boards` no menu `Issues` e arrastando o retângulo da tarefa para outra coluna do novo estado da tarefa.

As tarefas também estão organizadas por Milestones (marcos). São agrupamentos de tarefas que facilitam a visualização do que precisa ser entregue por período. Organizamos eles em Semana 1, Semana 2, Semana 3 e Semana 4. Isso não significa que você não pode executar as tarefas antes, mas o ideal é executá-las durante a semana que está definida, para não lhe sobrecarregar ou acabar ficando tudo para a última hora.



<div align="center">Tenha uma excelente experiência 🙂</div>

